啱先del咗ig個apps，瞬間成個人輕鬆哂

好似放低咗一個重擔，冇咗種束縛咁

睇死你一陣又down返黎睇女神ig

渡過了寧靜的一天

👏🏻🥳

今天仍然是為自己而活